點解荃灣冇街市熟食市場

荃灣區真係食屎

香車街

你唔知就等於冇？

腦裝屎？

點會無

借個位

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

咪玩啦，有幾多荃灣人會入去，仲要細得可憐冇冷氣

柴灣角咪有

香車街老闆娘

你要環境好返商場啦on9仔

咁香車街樓上熟食市場咩嚟